鄺俊宇 習近平拒見 絕不尋常？ 林鄭大禍臨頭？

鄺俊宇
習近平拒見 絕不尋常？
林鄭大禍臨頭？
15-12-2020

鄺俊宇
171K subscribers

又係呢啲西宮爭寵口吻去睇777 同習近平

避疫

鬼叫有人鍾意睇

唔好打飛機啦，支共揀既人幾衰都唔會拉落馬

表面睇佢係全香港最高級嘅官
但背後成籮人可以隨時篤得佢背脊
如果不是薪酬高，咁嘅職位做唔做都罷

鍾意睇既人就係果啲自命反共，其他人係港豬，點知歇斯底里自己只係想做一個被支共阿爺寵幸既西宮